%@Titre: Martinique -- 2005
\begin{myenumerate}
  \item Les nombres 1\,540 et 693 sont-ils premiers entre eux ? Justifier.
  \item Donner la fraction irréductible égale à $\dfrac{1\,540}{693}$.\par On fera apparaître la méthode utilisée.
\end{myenumerate}